部電腦成日無啦啦畫面定格 但係有聲

打機又好 YouTube 又好
無啦啦會叮一聲 跟住個畫面完全無反應
但係YouTube 聽緊歌會繼續有聲
係邊度壞左

應該係主機壞

用緊隻hdd好舊？
好耐以前砌新機用seagate 500gb 個時
裝完windows 用無耐 10-15分鐘就定格
Mouse keyboard 都郁唔到
換到第三隻hdd先無事

蚊左display card先
再將mon線連返主機版試
無display card即係底板壞

隻hdd之前壞左
依家得返隻ssd
2-3年左右

試下先